科技股回來了! 契媽! Tsla! TSM! AAPL! GME!!!!!! 爆升喇，冇事喇!!

終於守得雲開見月明
可以gel 頭了

世越號返黎未

返唔到了

等陣就沽返你落去

信念

十年債息都跌，係咪回調完喇？

我準備出手沽爆你

牛市喇
冇事喇
契媽120最後大特價
tsla 650以下最後幾個鐘
GME 今晚250，聽晚300
再唔買冇得買了

GME

牛市正式啟動

唔睇埋星期三?
星期三拍賣十年債
如果又遇冷 左一巴右一大巴

冇事嘅

靜啦屌你

我刀想 聽日兩點見真章

牛軍assemble！

靜啦

好似返左少少轉頭..

12999, bear is coming

希望聽日一起身會升到嚇親

bull trap

仲未內夠貨，等埋呀

靜啦屌

GME變左科技股

係豪賭股

新一代amazon

Tsm 無份

係避險股

好廢，成日跟跌唔跟升

臭雞又變契媽

係咁架啦
佢再跌就變返臭雞

GME竟然見到岸

我好撚憎佢
跌得唔到想放左佢追其他

之前重有賺個時放左啦，之前就話買佢唔會點跌，但e家一樣跟跌但唔升

TSLAGELGEL佢先

TSM勉強gel 到

火箭升空地面啲人上唔到車了

e家上重係6字頭，一係駁佢盤後同明天跌

TSM

廢撚到

今晚aapl都升4%, tsm升得1%，真係狗也不屌

呢張圖係叫大家唔好Gel?
頭毛呢?

我而家係驚老母麵出post

tsm跌就係科妓股，升就話係工業股

邊到可以睇到美債息率？

繼續上！全力上！

google

中哂